## Demarrer le projet 

#### 1 - Cloner le projet

- Cloner le projet dans un répertoire dans votre répertoire de travail ( pas besoin nécessaire de le placer dans le www de wamp server ou autre )

```bash
git clone git@gitlab.com:christianaude2017/dowjil-capital.git
```
#### 2 - Installer les dépendances de laravel ( obligatoire )
- Installer les dépendances de laravel : 
```bash
composer install
```

- remplacer `.env.example` par  `.env` à l'aide la commande `cp .env.example .env`  ou en utilisant votre gestionnaire de fichier 

- créer une base de donnée vide avec comme nom db-proje et editer le fichier `.env`  comme suit :

```bash
DB_CONNECTION=mysql
DB_HOST=127.0.0.1
DB_PORT=3306
DB_DATABASE=db-projet
DB_USERNAME=Your database username
DB_PASSWORD=Your database password
```

- générer une clé 

```bash
 php artisan key:generate
```

- lancer le server  
 ```bash
 php artisan serve
 ```
